[一圖睇哂]警隊大撚哂 保安局部隊化

點解香港警隊要有咁多人？
點解一路唔成立獨立調查？
香港警隊根本勢力大到痴線

推

推推推

香港真係玩撚完

球證旁證都係警犬

屌左邊2條撚樣一樣樣既

保安局係文官位黎，做乜入面成班警犬

五大訴求唔係前設 係底綫 （同場加影七大訴求）

沒有學生，沒有年青人，只有香港人

反大灣區一國一制融合 !!!

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說

香港3年內引進「信用評分系統」

智慧燈柱關注 持續更新

推撚爆。
我冇野講

不接受任何妥協

集中立即實行雙真普選

持久戰我們必敗

刻不容緩！！！

我diu

李家超你吖媽個臭x